旺角跳閘失敗

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

四腳朝天

跳多一兩次就會熟
利申日日跳，跳咗廿幾次

旺角四腳朝天,油麻地平瞓